[本地足球] 2017/18 港超聯及香港隊討論區(155)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

菁英盃決賽：

2018-05-19 -15:00 - 和富大埔 vs 傑志 @香港大球場 (OnTV直播)

足總盃決賽：

2018-05-26 -15:00 - 傑志 vs 和富大埔 @香港大球場 (OnTV直播)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：台程師(台甲)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

2018香港足球會Citi七人足球賽 - 香港二十歲以下足球代表隊初選名單
香港二十歲以下足球代表隊將參與5月18至20日在香港足球會進行的2018香港足球會Citibank七人足球賽。球隊將以「香港飛龍」之隊名參加並身處D組，同組對手包括李斯特城、白禮頓和新加坡木球會。現公佈16人之初選名單及訓練時間表，決選名單將於稍後公佈。詳情如下：

守門員
謝家榮 (夢想FC), 蔡子濤 (冠忠南區),

後衛
鍾昇霖 (標準流浪), 潘栢安 (夢想FC), 余煒廉 (陽光元朗), 鄭俊彦

中場
林衍廷 (夢想 FC), 李啓智 (理文), 陳凱柏, 陳靜謙 (冠忠南區), 黃晉軒 (陽光元朗), 叢振洪

前鋒
朱偉鈞 (夢想FC), 鄭子森 (理文), 林樂勤 (香港飛馬), 李鍶泓 (陽光元朗)

香港外流球員討論區(2)

好掛住9sir，做咩深潛?

香港巴塞足球學校舊生邀請隊明天(5月15號)將於賽馬會傑志中心迎戰廣州恆大U19，為現已易名成「傑志足球學院」的十周年慶典賀壽。

不少舊生均為比賽「操弗」自己，包括上季為傑志征戰港超和亞冠、現已前往美國升學的顏卓彬，以及現正效力英甲球會貝利的戴偉浚，他們均把握暑假和英甲賽季結束的時間，近日積極地跟隨傑志一線隊訓練，繼續保持狀態。

傑志足球學院紀念賽
香港巴塞足球學校舊生邀請隊 vs 廣州恆大U19
日期：15/5/2018
時間：16:30
地點：賽馬會傑志中心

#wearekitchee
#讓傑志傅承

戴去傑跟操

馬會app睇賠率
係都睇bet365嗰個啦

英乙 vs 港超
邊個水平高d？

原來祖連奴都幾大隻

東方都放暑假，想跟都無得跟啦

司徒:防中幾啱沙巴

其實係為明日場friendly 練下波夾下波姐
Dai要暑假操波可以返貝利啦

想睇相了

Tsun Dai in Kitchee training kit

傑志足球學院10周年紀念 戴偉浚明出戰恆大U19

傑志今日公佈為慶祝傑志足球學院成立10周年，將開展一項以「傳承」為主題的計劃，並安排連串活動，其中包括明午4時30分於賽馬會傑志中心舉行的一場紀念賽，由香港巴塞足球學校舊生邀請隊對廣州恆大U19，而曾在香港巴塞學法，現效力英甲貝利的戴偉浚亦會上陣！

香港巴塞足球學校於2008年成立，現為傑志足球學校，而隨著賽馬會傑志中心於2015年落成，傑志重新整合青訓系統，並將足球學校及所有傑志梯隊歸納為「傑志足球學院」。學院致力提供優質而專業的足球培訓，而過去十年來培訓出不少球員，部份已投身職業足球員。

傑志希望藉今次傑志足球學院十周年，特別邀請舊生組成聯隊與到訪的中超廣州恆大U19進行一場紀念賽，讓這批出自同一系統的學員有機會再次合作。

依d友賽有無買保險
含大

警告各小kidchild 唔好FF tsun dai 會去石門

有機會去美職

做咩唔去跟東方操

ff?
頂多踢第4級

東方都冇波踢，放晒假啦

就算傑志無波踢，想加操去石門就得

你抽水

吓 係咩

得 ncaa d1 先有啲機

mls 啲會都話自己青訓仲好過 draft from college soccer

你隻傑狗係到抽水

講完英國，又講返香港，上屆東方失落聯賽冠軍，傑志成三冠王，Tsun卻覺得東方今季會贏返聯賽冠軍。「可能因為我細個係踢東方，所以一直支持東方，而如果將來有機會返香港踢，我亦只會踢東方！」

睇下我撐本地波fb張相
佢大隻過晒幾件巴西外援

就算日本呢D學界波發展到咁成熟既地區
職業球會青訓搞左幾年認真搞已經追過左學校既學生
莫講美國果班 更何況香港果堆好似無人踢緊NCAA

世界仔

屌你老味now講大埔飛馬場精華都有埋越位線睇 垃圾oncc學到野未

Link pls

其實果個角度畫條線都未必準

Matthew Orr

法國教訓羅神既唔只謝4
仲有艾華度

反骨仔

摩域治fb po咗條4月中整落嘅球皇片，可能未有班落

愉園

有得諗，佢踢甲組夠屈
不過無乜持續性，預咗升班就抌得

新帖先留名

睇下凱景dim lor
我係愉園就執杜馬斯算

下年既標準隊咪得

要睇返兩隊需要咩功能
如果要帶到下條後防，就摩域治
唔使人帶純能力，就杜馬思

好似係羅馬唔要艾華度
謝4就因為南自降先走

莫斯奥都唔差

今季出太少，睇唔清
淨係記得作客理文好勁，頂晒啲波，解圍幾好腳力，踢到個波噗噗聲，好正

回家了

得失球差55

一場8:1都+7啦

勁過最聯

傑志平均每場入3.72球
曼城就2.79球

豬sir勁撚過哥狗添

今年港會平均每場入3.86球

豉油撈飯專訪

港足兩大天才同時離開
港超玩完了

東方高層地震 傳梁守志離任

香港文匯報訊（記者 潘志南）東方龍獅在周日煞科戰以2：3僅負冠忠南區，提早完成今季所有賽事。

日前球圈傳出在本地球圈打滾40年的金牌經理人、東方龍獅總監梁守志（圖），遭球會領導層終止管理球隊工作。來屆組軍工作將由經理司徒文俊、前教練「牛丸」陳婉婷聯同副教練黃鎮宇負責。

對此，梁守志坦言：「球會給那麼多機會我，即使會方不讓我繼續做下去也是情理之中。由季初到現在，球隊缺少進步，就連最後一場超聯聯賽也以輸球告終。沒辦法要承受結果！明年希望大家做得好些。」

梁守志同時透露有數名球員來屆會離開東方龍獅，由於尚有合約及正跟其它球會斟介中，他不方便透露球員姓名，不過會方已向有關球員發出感謝信。梁守志認同目前旗下球員薪酬屬於高價位，眼下多支港超球隊都組中型班、甚至乎青春班，而且需四處籌組班費，來屆球員的薪酬未必向好。

據知前季入主東方球會的中國的南海能興集團，因入主時採用股份制，收購了東方過半數超過51％的股權，包括林建名家族「麗新集團」的部分股份，令東方龍獅足、籃球隊的管理制度已是商營責任制。

睇完個訪問 趙俊傑係好有熱誠同忠誠既球員 但係衰在太戇直 感覺佢咁既性格同知識水平應該成日比人搵笨 希望佢發展教練工作順利改善到屋企人生活啦

東方皇朝 正式啟動

狗志走嘅唔反東

睇謝四，佢應該係擔屎都唔偷食果隻，可能佢好憎污糟錢

比大老闆踢走

挽留志爺爺

無林爺爺保佢了

東方有救喇....

不過司徒算好野, 教到咁仲可以繼續組軍。

李健和退位 集中精力搞青訓

【本報訊】東方龍獅前日在今季港超聯煞科戰以2:3不敵冠忠南區後，完成今個球季，而總監梁守志證實，季中頂替司徒文俊出任總教練的李健和將退位，新球季將集中精力在球隊的青訓工作。

羅繼華鍾皓賢追隨左右

上季未能奪取任何錦標的東方，今季決心捲土重來，可惜受種種因素影響下，只能以第四名完成聯賽，三項盃賽亦未能交出成績，而東方高層計劃重整球隊，總教練李健和與副總教練羅繼華及守門員教練鍾皓賢下季將集中於球隊青訓工作。
東方總監梁守志昨午接受查詢時表示，李健和來季不會在一隊中執教，將退居幕後，集中培訓青年球員接班，而球隊來季的組軍將於稍後公佈。東方行政經理司徒文俊，正與助教黃鎮宇及陳婉婷在歐洲物色外援為新季做準備。
李健和早前避談下季是否繼續執教東方龍獅，只稱會方季中要求接手便帶到季尾。
東方已於早前公佈下月二日招考來季的U13、U14及U15組別青年軍（網上登記

傳陳曉明任理文總舵手
除東方來季有比較大變化外，今季自立門戶的理文下季亦有大變動，當中教練之一的馮凱文前日在球隊以1:4不敵富力後證實離隊，而盛傳現任澳門足總技術總監兼暫代主教練陳曉明將出任理文總舵手，如元朗棄戰港超，教練曾昭達將極可能出任理文新任教練。
記者：曾雁平

抵撚死啦狗志

多謝狗志令東方孭上賣港一世污名

始終係中資，要留意亞冠賣港事件會否再出現

玩 留牙

入主東方球會的中國的南海能興集團，因入主時採用股份制，收購了東方過半數超過51％的股權

正式成為中資球會
不單止係由中資贊助

躝啦狗志

林爺爺
狗志

狗志
咁腦屍係唔係會走馬上任重建大東方?

狗志

有幾廿年搞波經驗，都只係業餘水平，跟唔上時代步伐，結果 。
有時真係要佩服伍健

迫害狗志！

狗志唔做但東方仲養住和哥鐘浩賢黃鎮宇哩啲老屎忽

佢係咪退居幕後喳？

大埔足主：球圈缺資金 缺人才

地區球隊崛起 惟求存之路舉步維艱

近年，地區球隊在本地足壇崛起，今季三支地區球隊和富大埔、冠忠南區以及陽光元朗都在聯賽以至盃賽取得一定成績。其中，和富大埔事隔8年再次衝出香港、進軍亞洲，除取得球會史上香港頂級足球聯賽的最高排名──亞軍外，更鎖定來季亞協盃資格。然而地區球隊面對的困境，卻沒有因成績佳而見到曙光，反之銀牌冠軍元朗更陷入缺贊助的困境。

談地區足球，和富大埔絕對是先驅者。2006年，成為首支從丙組打上頂級聯賽的地區球會，大埔已經是香港足球的一個重要里程碑。雖然球隊經歷過降班，然而在回歸頂級聯賽之後，大埔在新的領導層及教練李志堅的領導下再創歷史。

搞足球盼增加社區凝聚力

對於如何發展地區足球的問題，（足主）大埔球隊管理委員會主席蔡尚圻表示，發展地區球隊其實不單是為足球發展，還要為地區作出貢獻。他說：「搞地區足球，其實同時還要肩負起對地區的責任，幫社區發展。我們做的不單止是足球，而是整個地區，希望建立社區的凝聚力。香港人其實對社區凝聚力不是很了解，你看，在利物浦絕對不會有很多人捧曼聯。但在大埔，很多人會捧巴塞。因為我們的地域太小，你住在大埔、上水，然後大家出銅鑼灣逛街，所以凝聚力不夠囉。」

對於地區球會的資源，他指其實整個球圈都缺乏資金，同時也缺乏人才。他指：「其實不止地區球隊，哪隊不缺錢？問題是聯賽不夠吸引嘛，香港有不少人，每晚可拿出十萬八萬開支酒，但他們不會用來投資足球。為什麼呢，因為沒人注意嘛。一場比賽有幾多人入場？也就千幾人，現在隨便找個網紅都過萬人觀看啦。」

本地足球博彩合法化或有生機

陽光元朗會長王威信曾在足總倡議，香港足球接受博彩才是出路。對此，蔡尚圻表示認同：「我們入場看球的人有一個問題，就是老人太多，要不就是小朋友，年輕人入場的不多。因為他們有太多娛樂。要是有得賭，就自然吸引更多人注意，然後就會得到贊助。有人說，這是道德問題，我覺得好奇怪，為何賭皇馬、巴塞就無道德問題，賭南華、大埔就有呢？我認同高薪養廉，如果馬會將本地博彩的部分收入用來支持香港球會，讓球會有足夠資金提高球員薪金，以及成立球員工會去保障球員權益。另外，再加重打假波刑罰，如坐監十年等，這樣不就能保持聯賽廉潔了嗎。」

綜觀近年香港隊比賽的入場人數達數千人，反觀港超聯的平均入場數字不但沒升，反而不斷下降。他指入場看港隊的人心態與看港超聯不一樣：「入場看的，某程度都有『國仇家恨』的味道，以及香港隊的比賽比較刺激。但聯賽不夠吸引，節奏慢，太多35、36歲的老將在場上拚搏，我指的是擔任主力那些，這就降低了競賽質素、令比賽不夠吸引囉。」

青年球員無力與老將競爭

他認為某程度是香港有實力的青年球員太少，以致無法跟較年長的球員競爭。他表示，大埔這些年一直致力培育更多的青年球員，亦有不少球員在大埔打出名堂。他希望將大埔的球員送往香港以外的聯賽發展。

過去大埔隊不時批評政府資源不足，蔡尚圻表示：「我明白政府不可能只支援你足球一個項目，她有好多考量，只支持足球就會有人說不公平。資源就一定不夠了，所以我們能夠做的就是先做好自己，做出成績來，以吸引別人前來支持。」

音樂椅輪住坐
邊個帶得差就輪到下一個帶

咁佢地搞青訓都真係唔錯既

感覺上黃鎮宇教波嘅思維比其他老屎進步

原來狗志走……

會唔會遲d揾個講支那話既人代梁守志個位

狗志
終於走啦，香港足球有救啦

支持麥包
四十年搞波經驗絕對係球隊一大資產

悉尼現種族歧視海報 籲「亞洲人別來了 拯救澳洲文化」

LIHKG @ Android

笑死，咁你哋又加入亞洲足協

大陸佬比得錢 擺一兩個自己人入黎都合理 要怪就怪香港有錢佬自己都唔支持

不過佛山隊老闆都好似講廣東話

肥蔡講得好中

死返大洋洲啦

十四連勝 正式啟動

撥亂反正

星期六場決賽門票幾銀??

大陸佬一黎就踢走狗志

$80、$30

寧願東方用狗志
定變大陸球會

兩年先踢，算係咁啦
反而覺得係好跡象，起碼鍾乃雄唔係專注籃球，足球都想有啲成績

東方正式成為中資球會，大家預咗亞冠賣港事件隨時再現
不過東方老細可能認為佢地係支國球會，擦支國鞋係理所當然，所以不存在賣港呢個問題

大家都是大灣區人 不用分那麼細

算啦，暫時應該唔會同支國球隊亞洲賽交手

鍾乃广

南海下年俾唔俾錢先

40年搞波經驗斷纜了

頭兩年未熟門路就繼續用香港人管理
跟住安插支國人慢慢踢走香港人

去南華

lam____16多謝大家，難忘既一季
#有緣再聚

who

fargot

去邊

？？

訪問話係

司徒牛丸組軍

搵多幾個曹泰根

又幾押韻

加拉度離開香港？

執返杜馬斯la

科夫係咪退左役

本地足壇失去一位舉足輕重的巨人

失踪人口

仲有聶凌鋒

呢個退咗休

季季完都大洗牌
香港足球執柒左佢啦

都係轉下櫈仔咁

好似nba

呢個好似去咗做保險

個堆南亞國家入左西亞足協 咁亞協會改返舊制？

個個將焦點放係梁守志收皮度
反而一間著名歴史悠久的香港球會賣咗俾支國人無人理

係西南亞足協

宜家有成六個區域協會

東亞
東南亞
中亞
南亞
西亞
西南亞 (有待圍內正式開會成立同 afc 大會確認)

西亞同南亞各自有啲殘餘嘅成員

冇計，鬼叫香港d有錢佬唔肯搞波

無辦法 鬼叫香港無人搞

一係再自降丙組

以後改名做南海隊

點樣呀亞洲足協 屌你老母

東南海

愉園富力東方，第四隊染紅隊會係

可以點理

根本香港波都冇資金

offtopic 講句富力兩個大佬其中一個係香港人

咁轄下啲成員搞事啫

自膠

你隊波痴埋落親共人士河棍妖到啦 你唔關心下?

即使係香港人 搞隊波唔岩規矩就一定屌

支那人搞波岩規矩唔打假波就唔會反

最好就亞冠唔變
亞協西亞+西南亞一個zone
南亞殘餘份子撥去東亞分兩組

重點係傑志東方兩大早年親台球會都變晒色

傑志變咗本地商家同建制友好嗰種

東方就

不過冇計個喎

其實冇得好講

有幾多個同大陸或本地利益集團少聯繫嘅香港商人肯投資？

其實隊隊都或多或少親共
唔親共邊得咁多油水
係條友點都搵嘢踩下東方

咁其實又冇乜問題嘅

跟規矩而又尊重香港文化嘅，理論上香港球圈冇乜輸蝕

當然全部資金都係單一嘅外地來源就有問題

執柒咗去啦

傑志從來唔收中國錢，一定係！！！

最緊要有心搞

同大部分香港人一樣囉，先要揾到食，先會再諗政治。

咁香港波連基本價值都無 仲邊有能力擇投資姐

同小學雞玩排擠一樣唔侵伊朗玩

幾十年後要睇香港波只能睇豪基金城同樂華新永利

狗志澄清了
迷志黨仲有一絲曙光

所以本身班主係咪同建制有關係其實喺香港波嚟講根本冇得揀

傑就同河棍妖

東方就佛山佬

元朗就王6c

羅神唔清楚，不過可惜隊波賣港唔放人

咁你話喇，除左唔睇香港波之外，仲有冇其他辦法？

邊間媒體fake news

已決定炒領隊，請繼續支持，多謝。

梁守志今日接受訪問時，坦言對於有關報道「不清楚為何有此說法」，解釋在該報道中自己的說辭，是出自剛過去的周日（13日），煞科戰東方龍獅敗予冠忠南區後，「打完波，輸了波不開心，才這樣說，畢竟投資很大但成績不如意。其實每年我也會準備一封信，給予準備離隊的職球員出外找球會，每重要是大家都搵到食。」

對於是否如報道所言會離任，梁守志強調：「到這一刻為止，也沒有收過消息，昨晚我才請了全隊職球員60多人吃飯，老闆（東方體育會副主席游永強）也有到場，緊接才去看籃球隊比賽，他也沒向我說過（要梁守志離任）。」他又透露，今季足球隊戰績不佳，他為負責曾兩度請辭，「球隊戰績不佳，責任全在我身上，我不會將責任推到教練和球員身上。我曾經兩度提出辭職，但最後也獲老闆挽留。」

有人去，有人留，東方龍獅主教練之位誰屬，相信很快有公布。（資料圖片）
不過，梁守志也透露東方管理層的確有變動，除了今季接替司徒文俊任主教練的李健和、鍾皓賢和羅繼華調到青年軍執教外，「陳婉婷、司徒文俊和黃振宇正在歐洲視察球員，畢竟只憑球員的履歷並不全面反映他的實力。」而確實的調動情況，例如主教練位置由誰接任，他表示已通知球員，但對外則留待稍後再公布。

咁公道講

經濟力量本身就係政治既一部分，政治其中一個非常重要既目的亦都係用經濟手段改善社會既人類發展狀況
經濟同政治邊有得切割，將政治局限於民族/國族主義政治本身就無可能現實中操作

你可以話背後既政治風險好大所以唔應該咁做
但同樣無經濟上可行既方案基本上都係得啖笑

有無人會去石門 [sosad[]

狗志撚狗

今季港超煞科總入場人數：4380
上季因爲最後一輪東方傑志分勝負 總人數係：8438

幾點踢

4半

永續狗志

屌你老母狗志又欺騙人家感情

要用icon真係有困難

佢老味今日食唔安坐唔落 仲擔心到流咗眼淚
唯有睇返狗志wow.gif

守志好波

老屍又中

風

想我落台?多謝提醒。

狗志marketing又然
幾多回響

40年經驗

韋爾ig恭喜大埔進軍亞協

羅曉聰原來而家撈緊文匯體育版

踢緊邊隊?

開心了一朝

會然自爆身份

之前波樂爆料，狗志就blacklist 港台
今次係咪到文滙報

潘志南po返段訪問片出嚟，又真係無直接講過會被雞

老屍今次真係要劣劣下拉返高條褲 真fake news

好想見到腦屍咬牙切齒個樣

基沙文都係抄狗志既慶祝方式

氣急敗壞
腦屍依家應該係moon面前嬲到震晒但又唔敢留名

條友未收工
應該sad到聽日射波

Mr. Right 個Facebook 成日轉相咁， 而家係南華張相。。有冇特別意思呢

腦屍挽留成功

佢講過最鍾意既老細係油生

成日都轉所以冇特別意思
不過之前講過佢會返嚟踢港超？

會不會開面書直播？

唔覺有

13哥話佢近排印尼發展唔掂(頭幾場入波之後
可能想返香港

放風想返香港

過年收過油王封利是，都有$100, 走去南華球迷度派

東方打氣團好業餘

話說呢排牙國點？

腦屍講過未confirm嘅嘢佢連條J仔都唔會chok一下

隊波頹到咁都又唱又跳 算係咁
不過啲歌真係好撚難聽

希望東迷嗌翻we are 東方 噓噓噓

我淨係聽到 who do we sing for ?

之後後面嗌嗰班又唔齊，完全唔知唱乜

之前印尼一有offer即刻拋棄飛馬

飛馬都唔想留佢，出得好少

全北正選得一隻鬼

全北傷咗好多人，上場聯賽仲要輸三粒
冇理男有機

有冇石門最新消息?

對面好廢
Tsun兩球，Tiger打右閘

3:0 Tsun Dai兩球遠射死角入

ht

tsun dai 真係咁勁?

咁屈機

一個打哂中場 龍仔都比下去了

個陣本身得三個後衛

滿城盡戴

係英國踢，視野同技術好d?

狗志邊度係金牌經理人

英甲比賽速度咁快，下下埋身，返到香港踢呢啲波真係易過食生菜

球會老闆代理人就差不多

個場仲衰過尼格度食泥嗰時
桂神教波教到好撚廢，無記錯係有班爛仔圍足總，南華先有得被挽留
仲要荃灣幾時先升返上嚟

傑志足球學院10周年紀念賽，由香港巴塞足球學校舊生邀請隊對廣州恆大U19。上半場主隊於11分鐘由何振庭接應鄭展龍妙傳先開紀錄，及後戴偉浚於23及29分鐘梅開二度，結果主隊暫以3:0領先對手返回更衣室。

香港巴塞足球學校舊生邀請隊正選陣容：
1楊立威 (GK)
2余煒廉 (C)
3羅梓駿
6顏卓彬
7何振庭
8戴偉浚
9播磨浩謙
11何誠淵
19李晉樂
20于楊
61鄭展龍

後備名單:
27陳嘉豪(GK)
5周衍丞
10歐文洛
15李泓謙
16潘沛軒

#讓傑志傳承
#wearekitchee

含大U19不過如此 5健又然

含大青訓

狄卡奧有youtube channel 成三萬四人follow

Tsun

點解以前夠吸引力請到歐洲國腳黎香港踢
荃灣有錢就可以升班

今日4小鬼連後備都無

鍾昇霖又中槍

費事人地賴地硬話屈鬼仔

靠買超級外援

所以樂仔唔外流遲早同化

支足算撚數啦 淨係靠外援先有成績

最戇鳩係本身有班細路外國踢緊，踢踢下又買番返黎中超擺

之前咪有個踢馬體會B隊定C隊，上年返左中國踢恆大

其實好多唔算踢得掂
而且中超人工開價真係好高

去鍍金咋嗎
有人可以喺歐洲頂級聯賽立足咩

返到嚟輕輕鬆鬆

留嚟踢菁英盃

YouTuber

今晚好似係傑志慶功宴？
Tsun dai會唔會出席呢

戴浚偉踢港超會唔會超班

楊立威會唔會又賣傑志波衫

第一年會
第二年同化

港超既感染力真係唔講得少

完場？

全北1:0

所以話如果暫時外流唔到，有得打亞洲賽都唔錯

武里南今場唔比人炒已經當贏，
上場比全北追到3:2某程度已經判左死刑

sor
完全唔記得佢

恒大件衫咁似肥積之前個隊

東方體育會表示，不回應有關傳聞，並指若有人事變動，屆時會再對外公布。

恆大慣咗用高價買外援同中國國腳
未必好注重青訓

可能其他中超球隊的青年軍會勁d？

投資超過20億

2017 恆大U18係中超球會精英梯隊聯賽U18冠軍

恒大話明要大搞青訓

係喎，好似講過要搞全華班

今日呢隊係咪冠軍嗰隊？

岩岩佢地咪同其他地方u隊踢過
唔記得比邊d歐洲隊大炒

不過恒大贏河北華夏

同埋其他球會都唔會有青訓
大陸邊識搞

搞鬼到咩

冇左外援真係什麼都不是

理論上如果無留力無走人就係

2017 U18 --> 2018 U19

between 得失球 -114

江蘇蘇寧真厲害

畜力

你啲問題咁似fake news聰

都係院友
所以差唔多

tiger 臨完場勤力迫甩對手 輕鬆埋齋
ft 4:0

不過巴塞舊生隊集合咗幾屆的精英，加上平均年齡應該高過恒大嗰班，贏波唔出奇

武里南半場一次射中都冇
仲衰過kidchild

大部分都係大一年啫

有無戴偉浚精華

近年秦國足球起飛
不如邀請秦超青年軍踢下

羅梓大2年既

現場有個記者著全北波3？

除左嘉豪羅梓 其他都應該同年/只大1年
但羅梓應該係全場最差

港澳台微博啲comment見到話恆大u19有abc隊

有無含大名單
一查就知

反而想知去美國既顏卓彬，何誠淵踢成點

微博話係踢省聯賽既恒大足校隊

全職踢閘都成唔到材

即係邊一隊

Tiger都入到波，對面咩水平大家知

前者駁腳多 無咩突出表現
後者唔認得樣

可能恒大唔係派最強嗰隊嚟
正如西班牙巴塞U隊同香港巴塞U隊已經差好遠

有人話係恒上隊

广州恒大足校以西班牙分校的名义注册了一家新的俱乐部，取名为广东恒上足球俱乐部有限公司。

据悉，这家俱乐部还参加了本届广东省足球协会联赛，目前5战全胜，进18球，排在东区积分榜榜首，很有机会进军中国足球协会会员协会冠军联赛（原中丙联赛）。

即係踢第四級聯賽

賽後戴偉浚表示休季期間會留港一個月休息及陪伴家人，之後就會歸隊備戰。至於問到會否跟隨貝利轉戰英乙，就未有正面回應。

戴偉浚兩粒！傑志慶祝活動響頭炮

新科港超聯冠軍傑志為慶祝傑志足球學院成立10週年，特意於周二（15日）假賽馬會傑志中心舉辦紀念賽，由香港巴塞足球學校舊生邀請隊對廣州恆大U19。今場比賽吸引約50名球迷到場觀賞，效力英格蘭球會貝利的戴偉浚更成為球迷集郵對象，他表現親民，不論簽名、拍照均一一答應。

主隊上半場先有何振庭接應鄭展龍橫傳先開紀錄，及後戴偉浚於6分鐘內連轟兩球世界波領先半場。下半場戰情膠著，戰至臨完場前1分鐘，戴偉浚大腳送前，播磨浩謙門前篤入，最終以4比0擊敗廣州恆大U19。

今仗交出2入球1助攻的「萬人迷」戴偉浚表示並不輕鬆：「天氣比較熱，唔係好慣，不過好彩都冇抽筋。」對於香港英國兩地足球差異，他謂：「始終英國個頻率、速度都唔同，比較快，身體碰撞多好多，同埋來回都多好多，香港就控球好多，所以舒服咗。」問及未來動向，他稱：「未知住，要返到去先知。」

2:0

有無精華

玩完

都係要一粒
目標無變

第四級聯賽唔係叫中冠咩

輸作客入球

一粒咪作客入球出局

完

黃洋果然係碩士生

超班戴偉浚入兩粒 領傑志舊生大炒恒大U19

為慶祝傑志足球學院（前稱香港巴塞足球學校）成立10周年，今日於賽馬會傑志中心進行了一場由巴塞足校舊生隊對廣州恒大U19的友誼賽，最終舊生隊在戴偉浚梅開二度下，以4:0大勝一場。他賽後笑說：「今天很炎熱，幸好沒有抽筋！」

這場友誼賽舊生隊佔盡優勢，先有戴偉浚射門省中敵衛，皮球落在鄭展龍腳下，推過對方門將橫傳予何振庭射入。其後戴偉浚娥媚月頂轉身左腳抽射破網，他其後再以右腳射出一記曲墜球入網，個人梅開二度，助舊生隊半場以3:0領先。阿浚易邊後曾被調離場，再度入場後繼續助攻助守，在中場作串連，完場前更長傳予播磨浩謙建功，舊生隊以4:0大助勝恒大U19。

這場友賽吸引了約50名球迷觀戰，當中更有人帶備印有戴偉浚名字的貝利球衣到場，不少球迷亦爭取與阿浚合照。雖然大勝一場，自己亦有兩個入球，但阿浚賽後表示：「都不是一場輕鬆的比賽，今日很炎熱，不是很習慣，但都沒有抽筋。」在貝利經歷過一季英甲生涯後，阿浚自評表現還算不錯：「踢到11場比賽，亦有一個入球，表現是正面的。」貝利來季將會降落英乙，阿浚自己來季的動向，他自己亦尚未清楚，而他將會留港一個月，然後就會回到英國準備開操，問到他回到後最想做什麼時，或者想吃甚麼，他笑說：「也沒有，我甚麼都吃的，只要盡量吃得健康一點。」事實上，阿浚在英國亦不時能吃到香港的食物，而他亦相當注重飲食，謝絕凍飲，晚上亦不會喝茶。反過來有想念英國什麼嗎？他回答：「場地吧，英國場地較好，而且夏天亦比香港涼快。」

含大

有無高質link？

陽光元朗是今屆高級組銀牌賽冠軍，但季尾因為主贊助商約滿、同時又未能找到新贊助入閣，大有機會散班甚至轉戰甲組。余煒廉在周二(5月15日)出席香港巴塞足球學校舊生邀請隊的友賽之後，談及未來新動向，他說自己已經獲一家來季有心增兵的球會睇中，準備接受新挑戰。

現年19歲的中堅余煒廉說：「現時仍然未能公布新東家誰屬，不過難得有人賞識兼開出不俗條件，自己都想趁年輕一試身手挑戰自己。元朗拿到銀牌冠軍卻因資源問題未能繼續，其實是十分可惜，但感謝沿路上一直支持球隊的人，也多謝教練團給我機會上陣。」據悉，余煒廉來季將加盟積極增兵的理文，與盛傳重出江湖的陳曉明教練合作。

此外，余煒廉是適齡的亞運隊人腳，他說要爭入20人的最後名單也不容易，但是他會努力在稍後的香港國際七人足球賽表現自己，希望爭取到郭嘉諾教練青睞選他征戰亞運。

兩邊都

Tuesen Ma 佐佐木周走了

from 驚甩時污facebook cm

傑志昨晚已為今場舊生賽作宣傳，表明戴偉浚與其餘舊生將會落場比賽，最終吸引超過50名球迷到場觀戰。有球迷更帶備戴偉浚在貝利的25號球衣索取簽名，後者亦對球迷的簽名及合照要求來者不拒。時隔多年再在香港球場作賽，戴偉浚雖然交出2入球1助攻，但仍笑言並不輕鬆：「今日的天氣很熱，都有點不習慣，不過幸好沒有抽筋，始終英國的夏天舒服很多。」今次與一眾巴塞足校的舊同學聚舊，他指就像一班朋友自己踢球一樣，又笑指鄭展龍球技不錯而且踢法頗聰明。

佐佐木周 IG story 有講

笑指即係點

貝利今季僅得36分於英甲敬陪末席，來季需降至英乙作賽。在各項賽事合共為球隊上陣11場的戴偉浚坦言自身表現已達到預期目標：「本身目標都是踢10場，但最後能踢到11場兼入了1球，都算不錯而且正面。」他又指自己在身體質素及高空球方面進步不少，因為英格蘭足球身體碰撞及來回次數都比本地足球多。今次回港將逗留1個月，之後便會回英格蘭備戰新季，不過戴偉浚坦言仍未決定下季去向：「一切都要回到英國才知道，還要與球會商討。被問到有否香港球隊對他有興趣時，他笑言：「真的不知道啊！不過你去問問他們吧。」

作為適齡球員的戴偉浚能否代表港隊出戰8月亞運會亦成為球迷期待的事之一，但他坦言球會屆時應該較難放人：「因為8月也剛剛開季，賽事都會頗頻密，應該很難放人。」不過他仍指希望有一日穿起港隊的紅色球衣比賽。

前傑志教練甘巴爾（左）亦有到時觀戰，他被問及會否執教港隊或傑志只回應：「We will see.」

球星品評新季

依家呢隊傑志都唔係甘巴爾style了

唔留香港

邊邊輸就邊邊炒教練

ig story 應該係話飛走嘅意思

唔知 fb 嗰個人咩意思

冇班落

港澳台足球新聞
和富大埔中場陳俊樂有望在賽季結束後北上，這位22歲的港隊成員在夏天完成大學學業後，便掃清了出外發展的最大障礙。

含大 1:1 權健

權健對傑志就咬唔入

天津個3號同4號好廢
成日企響度睇波
D基本意識差到

咪搞 唔想再猜猜猜
依家打兩邊傳中不知幾好

擺明甘仔澳洲撈唔掂返黎香港拗Job

其實只要多返啲小組組織，配合返原有戰術其實係ok

慶功宴好似好開心咁

確實係
但撈得好掂d教練又唔會嚟香港教

哇內政聯真係有D昔日影子

作客雅加達12分鐘已經領先2:1

兩回合計領先5:3

作客入球都追平埋

甘巴嗰期真係好睇 不過針無兩頭利
成日畀人話太過迂回 流於鳩猜
同埋體能唔夠好 成日一到70分鐘後就捱打到完場
尤其是對泡菜金教嘅南華

2:2 含大廢到

咁公道講

當年都無專業足球體能教練

Jersey show

所以希望可以兩者攞個平衡

同埋而家青訓好似有D唔知點咁既感覺

朱志光讚戴偉浚對抗性強

今日任傑志舊生隊教練的朱志光，指今場賽事是恒大主動邀約，適逢足球學院10周年，就舉行一場紀念賽，談及多名昔日學生都成為職業球員，他亦感安慰。談及戴偉浚，朱志光亦大讚：「阿浚當然踢得好，他的對抗性很強，亞洲球員在香港很難獲得英國的足球經驗，氣候、市場、訓練、生活習慣都很大分別。」對於浚仔跟其他舊隊友的分別，朱志光強調每個球員各有特色：「余煒廉一向是防線的領導者，鄭展龍射術很好，阿浚串連做得好，現在還多了壓迫。分別是有的，但足球也是講習慣，香港球員有潛質，但要視乎踢什麼比賽，若外流，也能做到。」

深圳佳兆業對梅州客家的賽事進行至29分鐘，主隊鋒將普雷西亞多在中圈附近接獲傳送形成單刀，向龍門長驅直進，跟梅州門將侯宇形成一對一的局面，但徐宏傑同樣由中圈開始狂奔半場，在普雷西亞多扭過侯宇起腳射門後，飛身以腳尖阻止皮球入網，但卻同時撞向門柱，令這位22歲小將倒地呼痛，梅州球員紛紛衝上來安慰他，前鋒馬里甚至開心得親吻傑仔的額頭，大陸評述員也不禁激動地道：「太厲害了，這位防守球員！電光火石之間，演出捨身堵槍眼，徐宏傑展現出了一位優秀後衛的素質。」雖然徐宏傑阻止了這記入球，但梅州在73分鐘少踢一人，最終以1：4告負，暫時保住聯賽第2之位。

徐宏傑：沒想太多 只是搏一搏

徐宏傑賽後接受《香港01》訪問時，憶述當刻的情況：「其實在跑的時候沒特別想太多，只想盡力，看看有無機會阻止對手入球，畢竟當時已落後一球，只是搏一搏。」他表示撞傷的地方沒大礙，「只有少少撞瘀了。」今季轉會至梅州客家後，傑仔多數出任兩邊閘位，今次轉任中堅，他卻認為更有利他發揮：「前幾年，我大部份時間都是踢中堅，反而今季有一、兩場踢閘，表現有所不及。」

徐媽媽入場觀賽製造驚喜

儘管輸波，但這場比賽對於徐宏傑而言別具意義，皆因他的媽媽終首次入場觀看愛兒比賽，加上當天是母親節，令傑仔更驚喜：「媽媽賽前沒有說過她會來看，但其實我也估到，因為舅父問了我拿幾張門票，可能想給我驚喜吧！我也是賽後才見到媽媽。」不過，由於梅州星期四（17日）尚有比賽，傑仔未能把握機會跟媽媽慶祝母親節，「她睇完波就回家了，我星期四還有比賽，所以無假放，沒有特別慶祝，但叫做在我的比賽中度過吧！」傑仔曾說過很希望父母入場看他比賽，如今心願成真了一半，哪另一半又幾時才能實現？「隨緣吧，工作緊要，還有很多機會呢！」

傑志為男女足聯賽稱雄祝捷 會長伍健：引星級新援達「談婚論嫁」階段
2018年05月15日 09:10 pm

科蘭今日離港，伍健話要搵個比佢更好既外援，仲透露已經有行動並去到「談婚論嫁」階段

效力港超足球隊傑志的烏拉圭名將科蘭已在周二（5月15日）離港，傑志會長伍健在當晚的球隊的青訓十周年慶祝及男、女足稱霸今季本地聯賽祝捷宴上稱，要為來季找一個比科蘭更好的外援，並透露球隊為此有行動，已達到「談婚論嫁」的階段。

「科蘭今天（周二）走了，我們要找個比他更好的球員替代，要令球隊下屆比今屆更好，要重返亞冠。」伍健在晚宴上以英語說出以上的話，而接受本網記者訪問時，他也承認要引入球星級外援並不易， 尤其是夏天全球轉會市場將非常熱鬧，惟傑志已開始了行動，與目標人選的洽談已達「談婚論嫁」階段，希望可以成事，但就未透露有關目標人選的詳情。

亦因為球隊已為引入星級新援有所行動、傑志也在思考來季票價，伍健稱還未決定會否再加票價，因需要視乎球隊陣容，至於由其擔任總裁的edps成為球隊新球衣胸口贊助，他指在今年亞冠盃擊敗柏雷素爾後，不乏有商家向傑志查詢贊助事宜，但會方考慮到每季開支不低、胸口贊助金額應屆一定水平，所以最終作出目前的決定。

唔好加啦 再加真係冇人睇

俾住係d大哥級 1早唔追由佢入

所以基藍馬當年真係抵有得上位

呢種態度意識好重要

edps個心口贊助其實好核突
繼續用hkjc傑志中心好過啦

費托

唔好再請呢類啦

我覺得edps好睇少少
但係

不乏有商家向傑志查詢贊助事宜，但會方考慮到每季開支不低、胸口贊助金額應屆一定水平，所以最終作出目前的決定。

有冇人聽得明
搵出面畀錢先係新錢喎

新科港超聯冠軍傑志為慶祝傑志足球學院成立10週年，特意於周二（15日）假賽馬會傑志中心舉辦紀念賽，由香港巴塞足球學校舊生邀請隊對廣州恆大U19。今場比賽吸引約50名球迷到場觀賞，效力英格蘭球會貝利的戴偉浚更成為球迷集郵對象，他表現親民，不論簽名、拍照均一一答應。

主隊上半場先有何振庭接應鄭展龍橫傳先開紀錄，及後戴偉浚於6分鐘內連轟兩球世界波，第一球禁區頂轉身抽射，第二球右腳遠射曲墜入網領先半場。下半場戰情膠著，戰至臨完場前1分鐘，戴偉浚大腳送前，播磨浩謙門前篤入，最終以4比0擊敗廣州恆大U19。

今仗交出2入球1助攻的「萬人迷」戴偉浚表示並不輕鬆：「天氣比較熱，唔係好慣，不過好彩都冇抽筋。」對於香港英國兩地足球差異，他謂：「始終英國個頻率、速度都唔同，比較快，身體碰撞多好多，同埋來回都多好多，香港就控球好多，所以舒服咗。」問及未來動向，他稱：「未知住，要返到去先知。」

香港傳媒真係好鍾意吹奏
踢得好少少就用萬人迷黎形容
人地踢英甲姐 就捧到咁高
呢種心態永遠都出唔到更高層次既球員

但tsun dai本人冇當過係一回事

應該係同租鋪既道理一樣
寧願丟空佢都唔做cheap佢
咁個brand先有更高既叫價

我諗個意思係有新贊助 但係個金額未大到可以放心口

2個可能性?

1. 唔到價寧願唔賣

2. tum 掂 D partners 加碼

9uper 一定怕傷由佢入

擺明潚灑哥啦

咁就要睇佢簽到邊個西班牙語球員

潚灑哥唔係拍戲咩

黎香港拍黑社會定無間道

即係5件心中有個價 但無贊助俾到
所以寧願自己硬食都唔會賤賣個心口
係佢心目中有朝一日會去到果個價位 如果而家賤賣遲d好難加價

今日恆大一隊同u19都輸波

有無人記得邊個係古爾沙？

恆大

踢過柔佛嘅嘢仲要

大簡個種廢

好似話去柔佛嗰陣傑志想爭
但爭輸咗

破連續不勝紀錄

雖則聯賽冇alan

5件搵多2個華佬呢d好過搵過氣big name啦

果時j撚到

納味睇到冇眼睇

睇甘巴爾咁答記者，真係有機教港隊或返傑志喎

無亞冠呢個真係有難度

戴偉浚入波片

不過大簡比起上手
個陣都爛好多了

同埋天津又搞笑收modesto都唔收pato
保羅蘇沙都有d on99

視乎簽乜嘢星級外援啦
百零蚊睇球星香港球迷應該肯俾

佩斯查又輸比內政聯

根本要好留意港足先知邊個係tsun dai

土炮無人接到班，外援又無空間再加碼

搵多2個華佬 顧掂依家呢個先啦 隨時下季一個都無

呢個時候仲要用狗智

一場半場冇所謂
睇多幾場就發覺冇咩特別
如果條友錫身仲要唔係場場有得睇

古迪積廢過保連奴太多
金英權又跌晒watt
alan又不幾浪費機會

高拉特真係夏天轉踢歐洲算

香港傳媒同英國傳媒都好鍾意吹奏邊個邊個新星
但其實只不過係普通料

睇情形傑志唔止簽一個外援
可能簽一個星級，再加一個西班牙乙丙組

用黎幫其他隊拉高入場人數

科蘭個陣應該淨係簽咗只踢認可既球場 (mk tko hks)

tsun dai高過龍仔一兩班
響香港應該唔止普通料

guiza <<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<<< forlan

內政聯氣勢如虹

朱sir對舊生表現讚不絕口 喜見傑志青訓漸見收成
建立時間 (HKT): 0515 21:48

傑志足球學院總監朱志光過去一直參與球隊青訓工作，今天友賽的舊生隊隊員都是他教過的門生，包括現效力貝利的戴偉浚。

今日舊生隊大勝一場，朱sir對一眾舊生讚不絕口，「潛質他們是一定有的，香港球員具有一定天份，關鍵是在後天的發展，例如參與的聯賽水平等。」他認為不少球員都比以前進步，包括大讚阿浚對抗性強，提到幾位球員年少時，朱sir說：「余煒廉已很有領導才能，鄭展龍射波好，戴偉浚做串連很好，現在更有壓逼能力。」問到去年曾在亞冠外上陣，已到美國升讀大學兼踢波的顏卓彬，朱sir表示：「他踢法上比以前更硬朗，跟以前比較注重技術風格有所不同。」
朱sir透露，這場比賽是恒大主動安排，為慶祝傑志足球學院成立十週年。曾經考慮以一隊應戰，但因需要備戰下星期盃賽，靈機一觸之下聯絡一班舊生，組成邀請隊作賽。他表示：「即使他們雖然賽前沒有練習，但因彼此熟絡，加上大家熟識一貫踢法，所以表現算是不錯。」朱SIR表示，昨日有份參與的球員之中，相信有六成將投身職業足球，自己亦相當感概：「過去我在傑志參與青訓工作超過十年，今日即使是一場很普通的比賽，但我親眼目睹他們從小受訓練，今天有能力踏上職業足球的道路，這是最值得開心的。」然而，朱sir亦指，青訓漸見收成時，在硬件開始改善下，更需要進一步發展青訓。
記者：蔡明孝
攝影：王子俊

狗智真係幾勁ge

放走？

咁都負皮

同時間比無論邊一年都係科蘭遠超古爾沙啦

古爾沙2013年33歲已經去柔佛

成就更加無得比

痴線佬

真。香港雲加

科蘭同另一外援會走嘛

今日任傑志舊生隊教練的朱志光，指今場賽事是恒大主動邀約，適逢足球學院10周年，就舉行一場紀念賽，談及多名昔日學生都成為職業球員，他亦感安慰。談及戴偉浚，朱志光亦大讚：「阿浚當然踢得好，他的對抗性很強，亞洲球員在香港很難獲得英國的足球經驗，氣候、市場、訓練、生活習慣都很大分別。」對於浚仔跟其他舊隊友的分別，朱志光強調每個球員各有特色：「余煒廉一向是防線的領導者，鄭展龍射術很好，阿浚串連做得好，現在還多了壓迫。分別是有的，但足球也是講習慣，香港球員有潛質，但要視乎踢什麼比賽，若外流，也能做到。」

主動邀約但係搵班垃圾黎踢?

香港球員tsun技術算好，
btw佢最佳位置係？
攻中？

恆大原本諗住傑志仲垃圾過佢地？

唔係講笑，盡戴真係幾勁，仲要左腳都射得咁靚

佢打法同沙巴一模一樣

去東方踢防中

對於鄭展龍今季表現，浚仔今午同場後笑言：「幾好波吖，球技都幾精、技術好好，（踢法）亦都幾聰明。」

啲口吻好似老屎忽

淨計呢球射術，係港超算頂班了

不嬲串開

識得chok角，比著係本地球員可能射個地波或平飛波就算

之前 ig d你問我答 串撚到

六月支足會同約旦、泰國友賽

其實以tsun dai能力，有無可能以亞援身份踢日職韓職？

弱化版沙巴

復仇戰

後生仔有傲氣正常既
尤其是佢打緊英國波
你班友仔大部分重踢緊d優良波

由少串到大

沙維隊波入咗亞冠8強

old news

Campus TV, HKUSU 香港大學學生會校園電視
46 分鐘前發佈 ·
傑志亞冠紀錄片《乘浪行》試映會
Test Screening of “Echoes of The Wave”, a documentary film about Kitchee’s journey in the AFC Champions League

(Please scoll down for English version)

足球故事，從不限於90分鐘。
場外點滴，同樣緊扣球員球迷。
香港球隊傑志，首次挑戰亞洲最高水平賽事。
眼前，無數挫敗與嘲笑。
身後，義無反顧的支持。
信念、熱情和希望，化成此行飄揚的旗幟。

日期: 二零一八年五月二十七日
時間: 下午七時正 （觀眾可於六時半開始入場）
地點: 香港大學黃麗松講堂

是次試映會並不是公開活動，有意出席人士可於以下網址登記。

除官方人員批准外，場內不得拍攝或攝影
======================================================

秦國已過澳洲頭

Tsun dai以前係香港巴塞學校時，有乜野同班學員？

對於自己的表現，嘉豪指自己表現並不是特別好，希望能在來季表現更加穩定、減少飄忽。今季由傑志借予元朗的他又表示仍要與母會商討來季去向，並坦言希望能繼續外借：「傑志陣中有具經驗的王振鵬和郭劍橋，所以我也未必有太多出場機會。以我這個年紀還是外借到有更多機會的球會，才能有更大的進步比較好。」身為亞運適齡球員的嘉豪又坦言希望入選最後20人大軍名單，不過在競爭較大下希望能在練習中有好表現換取入選機會。

秦國
澳假

連登仔憎人富貴厭人窮

出面有個踩香港玩具嘅post, 睇咗先知nike原來好落力宣傳學界玩具

每年精英賽呢度不知幾多巴打葡萄想nike搞學界足球

天津隻左閘廢到唔恨

香港學界足球真係好霉

有料串得起丫 香港某些球員又要串又要廢

自從學界唔俾港超球員踢之後頹到而家

拍嗰個人好有心
6場亞冠去咗5場

就係你

唔俾係應該

正如我覺得大專盃都唔應該有港超球員

我係佢我都串啦
英國預備組同香港預備組

btw林子穎都有份拍
對全北嗰場佢企咗入打氣區度影

大家投咗最佳金球、最佳撲救未？
聽晚截止咯

搞番青年足總盃好過啦

比職業球員踢既話有乜野意思, 咪同水彈係大專盃屈機一撚樣

我踢果年荃遵係精英賽對住D傳統勁旅例如KGV都數7:1, 更加唔好講荃離區場場大炒

港職有幾多個做到

冇辦法架喎, 大部分女係鐘意睇玩具多過足球有乜計 至少睇玩具可以涼住冷氣禁電話

條仔份打又有機會入到波威到, 足球就有可能踢成場都冇入波

呢年都算幾經典
AV堅子弟兵

區賽唔會見到佢地架
出咗線先會請人踢

你以為啦, 當年荃遵荃離區場場大炒呀, 半隊甲組腳+AV堅由第一場帶到精英賽冠軍

自己睇返報導啦, 果年我同佢地同區會唔知咩

話時話，搵到含大嗰班係乜料未？

下季傑志各款新衫

真係吹鳩脹
前一年精英賽仲係聖芬濟各對譚李麗芬
嘉耀同大佬戰機做對手
下一年就三個同校

Have vadocz

南區馬天尼斯告別

from ig

杜馬思回歸？

真係踢條撚

火雞 廈村聯都踢唔掂 都係比人屌

Nora Lam ?

冇記錯場場5球以上

好彩果時複賽輸鳩左唔洗比佢地炒

Yes

我都無話我係拍嗰個
只不過我有幫手

隔幾日就講一次
OG童年陰影好大

做咩改名

Henry

都唔係成日講姐，係咁岩傾到呢個話題，好難唔講當年荃遵

原來恆大出局

近年精英賽一係講荃遵，一係講球霸紅牌果場

浚仔幫東方報仇

支持阿迪達
阿狗區班友未教就屌定先

唔係好明成日踩人玩具係咩心態

以為黃大仙個迪達

恆大足校這一次派出U19C隊赴香港參賽，帶隊的是恆大足校教練、皇家馬德里名宿米基爾拉沙 (Mikel Lasa)。 U19C隊是代表恆大足校參加廣東省聯賽的隊伍。

挪拉

值得一提的是，這支恆大足校隊屬於恆大足校新成立的恆上足球俱樂部，球隊成員由恆大足校的2000年齡段學生組成。此外，這批學生還是恆大足校培養的首屆學生，其中部分成員曾留學西班牙分校。另外，還有部分球員在剛入讀恆大足校的時候，足球基礎十分缺乏，在經過幾年的學習與鍛煉後，隊員們的足球水平得到了很大的提高。

老棍再冇機會著了

係 同黃洋講佢沙西學界一樣頻率

啲point好多鳩嚟
同埋唔明點解足籃好似一定要你死我亡咁
不過上連登勿認真

佢轉身果下好爽好利落 你就咁睇唔會估到佢可以射到咁靚

宜家都玩少咗，都驚啲弱智仔真心膠到出到現實世界喺籃球場搞鳩人

連登波台都認真

見到你個籃球打氣post啦
真係四面樹敵八面威風

講事實希望藍波爭氣啲，奈何班友真係冇性

咪同D 香港人笑尻本地波垃圾一樣囉

法國梨記性巧巧

笑尻曹星如屈分，我心諗香港波有得屈你唔屈

「馮Sir」亦透露，最近兩個月曾經因為自己身體情況欠佳而停工，並感謝林慶麟、陳鴻平及唐咖名等教練團成員於期間的協助，亦感謝會長李文恩於今季給予他機會。至於自己來季去向，「馮Sir」則表示在理文約滿後去向未明，由於他所持有的港甲球會凱景，目前尚未得到足總落實可升上港超作賽，而會方現時仍正在尋找贊助商，因此最壞打算會是於來季離開港超聯的平台。

肥軒同火雞兩個射波冇球中龍
唔計最尾12碼

如果中學我去踢學界俾人咁炒應該真係會想死

果時睇報紙先知佢地第一場就炒鳩人地11粒 真係痴撚線

唔比職業球員參加係好合理

傑志亞冠紀錄片「乘浪行」trailer

唔比港超球員玩，水彈大佬呢D 咪要係屋企喊住叫媽咪叫張委員長

畀人炒唔係最慘 你有冇見過有人笑以前畀董之英或遵理炒嗰啲隊?

最慘係喺fb畀人狂loop狂恥笑嗰啲原地凌空插花同龍門派膠大全

呢位大埔手足先係我晴條仔？
咁之前愛回家果個男仔....

Sorry

Ex

咁係咪要屌leo wong走去拍片

自己屎波同俾人吊起嚟打兩回事嚟

講開又講其實青年聯賽成日都有類似比數 唔知令幾多人放棄足球

學界同聯賽，球會，區隊兩回事嚟

踢得青年聯賽點都係對足球有興趣

踢學界果啲好多時都係被迫/黎鄧腳

青年聯賽點都要過到選拔先踢到，學界真係好多唔識踢波

荃遵係補習社黎？

即係十幾廿萬心口贊助都睇唔上眼？贏聯賽先得48萬

Canon好似一年都7位數

FF過Toyota

李健和又鳩縮？
佢不如集中教自己個仔好過啦，唔好誤人子弟教壞人隻腳

可能爺爺覺得自己年事已高，對住班孫女仲好過對住佢地班人
起碼馬上風好過被激拎死

諗起以前有個中學同學踢nike青年賽守龍，對深水埗俾人大抄，果時的跑狗倫仲係前鋒嚟

耐人尋味

個陣私校

用聯賽獎金來衡量的話
所以球員人工應該得幾千至萬零元

有補習有日校

跑狗倫學界嗰陣真係小志強
有frd同佢踢過球球衝頂掛網

大把呢d case, 之後上甲組/超聯就全部改晒去打閘

前面點都用外援
要出場咪唯有轉打閘同翼

無波底，有得比佢踢咪算好
大專賽對中大真係唔覺佢好

翼鋒 戰機正前

屌, 咪一鳩樣無腦屍份

戰機第一期係南華都踢過下正前仲要係ok既

訓左無睇，腦屍表左白未？
一齊支持腦屍後上派帽

去左飛馬係無得出喎

腦屍自從狗志單野打丁唔成之後，就好似冇再上過水

人地褲都除埋，但最後打唔成

跌哂咪無得出

橙

Persija個龍
btw等咗成晚AFC YouTube channel仲未有片出

踢緊乜野 球球都係得啖笑，港超下季要踢呢啲優良波

係時候拎一次亞協

阿鵬：夢遊了

請唔好誣蔑腦屍

掛網
而家球球飛機

咁後防既水平完全唔同

對元朗咪收拾咗門仔

咁閪仔係學界水平，冇抵觸

戴偉浚否認回流

星島日報 2018-05-16 03:00:00

【星島日報報道】去夏獲英格蘭球會貝利收歸旗下的港將戴偉浚，完季後近日回港，昨午亮相傑志足校舊生隊對廣州恒大U19的友賽，惹來球迷對他回流的遐想。不過，他強調是次回港只是休假一個月，其後將回英報到，力爭續於外地發展。

傑志昨晚舉行衛冕港超的慶功宴前，特意邀來戴偉浚、鄭展龍和陳嘉豪等足校舊生，在石門基地和恒大U19拍跳，結果在英甲打滾一年的前者盡展超班質素，梅開二度領軍大勝4:0。不過，他強調回港只是休假，其後將返回已降班英乙的貝利：「我將在港逗留一個月，其後會先赴英向球會報到，再跟教練團討論前程。」

對於下半年會否代表港隊出賽如印尼亞運，戴偉浚表示英格蘭球季賽程緊密，球會未必放人，難以成事。此外，前傑志和澳職西悉尼流浪者主帥甘巴爾昨也有現身，有傳他是港隊新帥大熱，惟他未有正面回應。

Tsun今年幾大？

甘巴爾教球會好過教港隊啦，一年操得咁少課，有乜戰術都操唔到

教球會既話可以帶到套戰術去球會，用果個球會d人做骨幹咪有效好多囉，迪保斯基帶西班牙拎冠軍果年，擺晒d巴塞骨幹就自動波識踢

18 only

咁至小係出面磨到三字頭先好回流

緊係啦，當年聶凌鋒係德國低組別踢咁耐之後黎香港都仲係超晒班，點都唔好咁早返黎同化

翟廷峯 表弟 以此球員為網名的高登會員翟廷峰因製作了FIFA HONG KONG PATCH獲媒體採訪，出席訪問人士稱自己為該會員的表弟。其後「表弟」一名引伸到球員本身。

原來網典有寫
仲有表弟喺網典都有條目

一返嚟就返唔到轉頭
真係寧願佢留英國留耐d

425唔易打

因為水平唔同
學界直線盤球都硬爆到成條防線
射波夠大力就得

提提大家 學界係踢70分鐘 唔係90分鐘
仲要d換人受傷之類唔會補返時
咁樣都11粒真係好誇張

今年19

都要考慮埋錢途
如果係歐洲長期都係低組別低人工
可能三十歳前都要返港超
踢港超佢應該最少值十皮人工

其實tsun嘅身型同踢法，係英格蘭低組別真係好輸

如果為錢用亞援身份去東南亞搵食好過返香港

old news is so
港甲七大痴線佬呀嘛

仲後生, 有時間develop, 期待佢同樂仔, 龍的中場線

英甲/英乙 cv 做東南亞球會亞援都有機會

另外
FF幫港超球會打亞冠，踢得好去日職/韓職/東南亞球會做亞援

獎金有幾多？

希望係歐洲踢耐d,
三字頭先去中超賺下錢

唔計土炮中超點會睇上佢

佢無內援身份(暫時既規則)
要用亞援身份 中超大把錢買當打亞援 應該唔到3字頭既佢

未踢過歐洲一線聯賽，中超唔會簽啦

咪9up la
開頭貼人fb d 相上去 以為自己起人低好威威咁
之後俾成村人屌
過2日佢就話係我表弟用我部電腦 唔關我事嫁
之後就叫翟做表弟
佢搞patch 係好後期既事

Hi偉豪

七大痴線佬網典係佢自己寫上去
根本冇人想同佢齊名

成日形住朱sir吼住tsun dai想未來簽佢
就好似當年同堅堅保持良好關係最後簽咗堅堅一樣

150萬美元

1730日，真係binc王

亞協有冇賓賓

「翟廷峰」於高登討論區體育台《[香港足球] 2012/13年度Red MR香港甲組足球聯賽 (33)》一帖中，突然post了高登會員「陳偉豪」與現實足球員陳偉豪的合照（圖片已被刪去），希望藉起底上位。可見不能上位之餘，更被巴打恥笑，更指翟所為無恥，眾叛親離。[2]

巴西世界盃都未開

個時講港甲post 某幾個9upper 好癡線
之後過幾日就計埋自己係7大

兩隊

新加坡內政聯係入咗亞協盃4強定8強？

全部都係你分身黎

Hi 分身 av

係入咗ASEAN區決賽
勝方再同中亞南亞東亞打，而呢四隊嘅勝方再同西亞冠軍打

組大頭仲早過NBA

好複雜

陳偉豪陳浩然

睇返都覺得光陰似箭 嗰陣仲係叫RedMR港甲
咁快港超都踢咗四季

東南亞區：內政聯嘅對手會係塞列斯/仰光聯
首回合塞列斯4：2仰光聯

南亞：會係拉迪恩 (馬爾代夫) 或者 班加羅爾 (印度) 其中一隊，而家2隊同分，拉迪恩贏緊對賽成績排第1，今日踢最尾一輪分組賽，兩隊會各自作客

中亞：伊提洛爾 (塔吉克) 贏緊阿恩艾沙 (土庫曼) 2分，最尾一場今日踢，伊提洛爾主場對阿恩艾沙，邊隊贏邊隊出線

東亞冠軍：425

西亞：決賽 艾查捷拉安曼 (約旦) 對 巴格達空軍 (伊拉克)

之後隨時又搞個西南亞區

其實亞洲個概念根本on9
東亞西亞南亞根本完全唔同文化
依家再加埋鬼佬既澳洲

而家係話南亞同西亞合併？
斬開5件變咗4件？

澳洲入亞真係好on9，大西洋玩到悶你入歐囉，歐洲最大挑戰性

[開定先] 班鳩羅爾出局恥笑區

AFC好似未認可

澳洲近年都頹，今次要附加賽先入世界杯，遲早返大洋洲
2026年世界盃大洋洲有1個位，亞洲8個位

香港有冇機會

亂到呢

佢有英人身份洗鬼離開英國

澳洲退出亞冠
HK頂上，okay?

兩睇啦 其實睇片佢係英國低組別 技術都贏好多人

sorry, 依家菲律賓系數排名高過香港

但玩高q大棍，佢反而唔著數

tsun同傑仔係咪無健身定體質問題？
成年身型無變過 好蝕底
或可揾胡師傅

至於來季組軍，梁守志指陣容上「一定有變動」，主教練李健和、副教練羅繼華及門將教練鍾皓賢將調到重點青訓工作，而教練團成員陳婉婷、司徒文俊和黃鎮宇，早前已分別到英國、西班牙和葡萄牙挑選外援，待本月底3人回港及香港球季正式結束後，才一併公布新加盟球員及主教練人選，「他們挑選的外援仍未拍板，新主教練則心中有數」。

泰仔賓仔:

同許嘉樂踢理文一樣反智

去西意葡又可能大把人有佢咁嘅技術

不過佢本錢係仲細，仲有時間去磨練

試下荷蘭或者比利時

至少死球唔差嘅
Delivery有質素嘅話就好有幫助

如果去到英乙球會都仲唔俾多啲機會佢，佢就真係要諗下去其他地方試下

廿呢個高度同踢法 其實都算大隻

對得住堅sir嗎

梁大佬入選最後8強

你40幾個字入面有5個問號
問樂仔啦

D外國球員都成日帶埋一家大細週圍去

唔好講鬼佬
人地日本隊班人咪又係咁帶住屋企人去

明顯有答案

FB PM: Hi Lok Jai, i am your fan~~~~~

日本女仔同港女有唔同
唔好比較la
人工都係一大原因

係唔係D外國女人通常唔使做
或者球員老公份糧都夠養一家幾口

香港唔同, 女仔都講事業
又盡早越搵越多
為第日D仔女儲定學習基金

多兩分咁大把

welcome back to HK

去r&f真係浪費青春

中超夏季轉會窗2018年6月18日至7月13日
港超8月尾開季

一係外流
一係就嚟緊跟大埔打亞協

青山未放飯？

贊b潛水

咪引佢出嚟啦好無

反而想知周綽豐仲有冇得留低

mk聰搞到要搵贊b檔箭

like個page姐
like一like就一地都係

錯

佢仲like左流浪，大埔添

mr right 真係簽本地球會

樂仔嗰個係女朋友唔係老婆

name

香港足球明星的競逐中，守門員位置由李瀚灝、傑志王振鵬、冠忠南區謝德謙競爭；後衛就在傑志唐建文、艾里奧、金奉珍、丹尼、香港飛馬張志勇、梁諾恆、和富大埔杜度、元朗法比奧之中8取其4；爭逐4個中場位置的有傑志費蘭度、華杜斯、黃洋、香港飛馬利馬、胡晉銘、和富大埔梁冠聰、陳俊樂、黃威；前鋒4爭2者包括香港飛馬查維斯、傑志盧卡斯、元朗艾華頓及大埔伊高沙托尼。

辛祖無份

最受球迷歡迎球星三強：
費蘭度（傑志）、華杜斯（傑志）、李瀚灝（和富大埔）

李三腳最受歡迎三強

竟然無唐文

連李三腳都可以選入最受球迷歡迎球星就知道大埔洗要洗得幾嚴重

點解唔洗陳俊樂黃威?

炮台勇

假波威

靜啦屌你老母
唔想又睇冇營養罵戰呀

傻贊淪為鳩問聰遮醜布

Buffon

逼害牙鵬

過氣球星又勁過科蘭應該唔會好多
同埋應該係簽攻擊球員，所以又可以排除後衛同守門員

報假波救命之恩

另一堅家軍大將已經轉投豪機金城，堅爸幾時救佢

假波單嘢有痛腳係av堅手上？

希望今個月內落實並公佈啦

今年足球先生會係邊個？華杜斯？

唔睇名以為fake news聰問

去完未來返嚟再答你

估下即

最好樂仔黃威李三脚是旦一個攞喎

得我一個覺得ww上限低過菊同av?

我同意ww 上限唔會勁過top fit時的av

我覺得大陽ge菊花同top av差唔多

以踢法嚟計ww應該唔啱港隊用

我覺得唔同類型

少到諗唔到

buffon

我覺得係已經亞洲踢過既球星

艾辛

積臣馬天尼斯

歐沖

個人認為其實ww踢法咁柔唔係問題，反而略嫌佢唔夠侵略性，d波可以多d向前，唔好成日回後

旺角場有rugby打
票價仲貴過傑志

普通門票（有蓋座位）$399
普通門票（Wolfpack Stand）$299
普通門票（露天座位）$249
兒童特惠票（Wolfpack Stand）$150
兒童特惠票（露天座位）$100

餐飲套票（有蓋座位連全場免費任飲任食）$738

唔知坐唔坐得爆

要開小食部
石門葡式隱世小店

有諗頭！

搵埋新假期一定爆人

好搵過踢波啦

食乜嘢值额外俾三百幾蚊

沙維

Ww 似岩打ss 多過派牌

true 視野麻麻

傑總支那人confirmed

有冇巴打睇賓菲加？

局已出 不用看

賓狗塞列斯淘汰仰光聯冇人講？
總比數6比5

【亞運男足】選「超齡兵」有何條件？U23港足主帥考慮三項因素
2018年05月16日 07:29 pm
馬菲爾 @ UPower

「其實U23球員先係主菜、超齡球員係配菜」

距離印尼亞運會開幕只餘不到100日，香港23歲以下男子足球代表隊也圈定了40人大名單，當中包括3名超齡球員，U23港足臨時主教練郭嘉諾稱所選的「超齡兵」是「在香港贏過好多冠軍的球員」，需要用波、教導年輕球員去贏波及傳授職業道德，但他亦強調「超齡兵」只是配菜，U23球員才是主菜。

郭嘉諾此前已跟教練團就亞運會超齡球員人選開會討論，亦已知會相關球會以作出妥善配合，人選待6月首周40人集訓名單公布時就會揭盅，而U23港足也將分兩階段備戰，6月下旬開始的階段是讓今季港超少上陣、早休季或在外地回港的球員參與，7月的階段會加入和富大埔、傑志球員，以讓2隊的入選球員在球季後有充足休息。

「外界可能以為超齡球員是主菜，但其實U23球員才是主菜，超齡球員是配菜，他們是要將主菜襯托到最好。」郭嘉諾稱，在亞運會起用的「超齡兵」必需在用波方面協助到U23球員，「不想找一些只大腳解圍的」，也要教導年輕人職業道德，最重要是「教他們贏波」：「在這方面，相關人選當然是有好多錦標的球員，太年輕的可能無法在場上帶著隊友去贏波，所以人選是比較有經驗、在香港贏過好多冠軍的球員，而3名超齡球員都要用到波，並教授年輕人職業道德。」

近期有傳張廣勇入主低組別的區隊

傳

但睇反佢地班人而家得反一個上到𠎀志一隊

【亞運男足】U23港足召徐宏傑還看梅州成績 郭嘉諾對杜國榆有期望
2018年05月16日 06:58 pm
馬菲爾 @ UPower

六月頭亞運隊既大名單就會公布喇

印尼亞運會今年8月18日揭幕，香港23歲以下男子足球代表隊下月底開始備戰，適齡球員包括現效力中甲梅州客家的徐宏傑，U23港足臨時主帥郭嘉諾已跟梅州客家總經理曹陽見面，討論徵召徐宏傑出戰亞運的可行性，他說要留待7月再視乎梅州屆時的成績才有確實答案，而隊伍的40人大名單有4份1為在外地求學的球員，屆時將回港接受教練團考察，郭嘉諾更稱對後衛杜國榆有所期望。

效力英國球會貝利的戴偉浚無法出席U23男足亞運前的備戰，所以料將無緣亞運，郭嘉諾周三（5月16日）稱該球員下屆亞運仍然適齡，盼其屆時可為港出戰，而在95年或以後出生的球員中挑戰20人出賽，他指仍有足夠選擇，至於能否徵召徐宏傑目前也未有確實答案：「上星期我到梅州除了看比賽，還跟曹指導（曹陽）談談召傑仔（徐宏傑）踢亞運的問題。梅州目前排中甲第2的成績是意料之外，曹指導說會保持聯絡，傑仔想踢亞運、曹指導亦想放傑仔踢，但如果他們球隊到7月仍有機會衝超，就可能要再考慮。」

U23港足40人大名單之中，有10名為身處外地的球員，包括在外負笈的鄭俊彥、顏卓彬、安永佳、陳柏熹、杜國榆、茹子楠等人，郭嘉諾稱召這批球員回港參與備戰，是要考察球員的進度，他舉例說：「例如上次（去年U23亞錦賽外圍賽）杜國榆給我好大驚喜。因為他原本身型瘦削，但經過在美國1年讀書、踢大學隊後，身型健碩了1倍、體力很好，預期一班在美國的小將於體能、身體質素方面會有提升，我也對杜國榆有期望。」

自此之後 會員陳偉豪都變到傻傻地咁

好刺激

郭志勇 啪啪啪

點會呀 作客對大馬個場踢到識飛咁

用波型

在香港贏過好多冠軍的球員

嗰場 rugby 等如擺場歐聯嚟香港

睇埋呢d優良波

作客對北韓踢到隱形呢
印象中佢都無乜大賽經驗

虎哥啦

得一場咁勁

個場rugby 係大賽?

郭蛇揀人準則有啲解釋其實幾好

望落透明度好咗

Av,佐迪加列c奧

你當 NFL 海外賽嘅 rugby 版

好似係

av?
機會微？
之前又傳係 ？

贏過好多冠軍
加用波型
中場應該都係av或大哥

要用到波就咪撚揀76呀你

瀟灑哥

反擊菊花啱用d但如果想試下打陣地av就好d

佐迪係鐵膽
而家咁睇黃洋都唔係無機會
但後面用76勇嘅話就真係

佐迪又跑唔郁又頂唔贏
有咩用

所以防線最安全都係用列c奧
最差都要有helio水平

態度

佢踢港會 點教到人贏波

態度就應該揀法比奥啦

心水：迪天奴、艾馬、法比奧

佐迪最大用處係前線分波同埋間中埋門

以前踢港會
靠父幹
好似？

其實港隊所需要嘅超齡球員係一個攻中、一個識入波嘅正前鋒同一個可以頂走晒啲高波嘅中堅……

2年前咪得
上年傷完之後都無乜踢過邊場好波

其實u23有冇靠得住嘅前鋒?

上年用林樂勤搭鍾偉強打正前……

但佐迪夠唔夠體能打足全場？

82' 澳門賓菲加 3-0 火炬

其實一直唸有無可能放fat gor 上前一格

雙殺北泡

咁不如搵超齡嘅前鋒算數

香港球會都未做到

Alex 好d？

火炬好流
425勁好多，出線

下年到香港打亞協，同425爭出線

大埔同傑志夾擊425

唸過
但郭蛇話要用波型
香港地真係無幾多技術型前鋒

辛祖

技術型正前鋒
唔計佐迪，最近係咪已經要數到歐偉倫

咁講黃威實無機會
中場可能用黃洋
前峰可能麥基/佐迪/陳7
後衛就難估...老練就442...但佢已經無得踢...
會唔會揀返艾里奧/列斯奧/丹尼?

傳好D波先再講

前鋒轉閘就見得多
閘轉前就

諗起佢話過想踢亞運

True
所謂條件根本係為心目中人選度身訂造

單刀

辛祖算唔算

佢今季先彈出啫 u18都未超齡架

用佢好過

用多D個腦同唔好咁獨可以考慮

幾時正式出名單

六月初

金球投票今晚截止嫁啦

九成hea 踢

理文富力有無興趣簽艾辛 可以考慮下

仲未知我島有冇比人789
425主場好似好惡打咁

簽艾馬算

啤酒任飲

基奧雲尼點會hea踢
佢同佐迪一樣都有職業球員種專業態度
有心無力就可能會

未拎

杜奧巴幾年前踢中超時幾錢？
依家香港請唔請得起佢

前三後三

40歳

踢緊美職？

第二級別 邁阿密聯

踼緊USL
4場4球1助攻

你好唔好意思叫人過黎俾康文署阿姐趕

杜奧巴依家踢緊隊波好似佢自己係班主

投咗黃威、嘉豪
最佳撲救好難揀，諗咗好耐

有冇人睇亞冠

頭先球12碼係中頭定中手

慢鏡睇應該係頭

btw頭先差啲嘈到打交

12碼果球D日本仔又冇去拗 雖然嘈都冇用

鹿島晉級

中國留到最後ge竟然係權健

最後十分鐘兩隊

抽中上上簽

其實可以投多過一票嘅
今年好多深水入球都冇入選

想投子彈

如果武里南出到線應該收到佢皮
首回合對全北入唔到4:1轉頭轉番3:2

Tuesen Ma : 我是指近期有傳張廣勇想入主現時在低組別的區隊

黃大仙
傳聞

災狗唔知咩係阿差

香港不嬲都無本土前鋒D把握力係見得人
就算而家禾果都係廢

下季用國腳級外援踢港甲

呢隊Ryŏmyŏng宜家排緊北韓聯賽榜首😅，極可能係傑志亞協盃嘅對手

btw隊隊波都係政府部門&軍隊搞

mk國把握力係本地前鋒已算零好，有d本地前鋒今季入球量低到

係咪仲要串水彈啊？

其實年年讚助都走已經估到咩事

打多425 4場

冇外援 ?

王6c成日以為自己係大佬

超齡應該用曬係脊骨架啦
alex-黃洋-列斯奧

賓菲加3-0火炬，

425 5-1 航源FC

災狗咩事

都話佐迪係穩膽

佢邊度踢到全場啊

列斯奧季尾傷咗 依家都只可以做到康復性操練
得返兩個月兼無正式比賽
有無更好選擇

艾里奧 黃洋 佐迪好似比較好

羅素？

sor自膠 艾里奧都仲傷緊

唉......馬爾代夫都係快啲陸沈咪撚再出嚟獻世啦......

中甲後防重心 一定唔會放人

元朗多牛屎
踩中其中一pat 你都有排煩
所以舔共班民賤聯向來都同佢地劃清界線，河水不犯井水，各自各賣港賣祖宗

晉咗級未

原來係你

btw 中間用波我估av

艾理奧級數麻麻

Pyongyang: Rim Chol-min netted a brace as DPR Korea's 4.25 SC rounded off their 2018 AFC Cup Group I campaign with a comprehensive 5-1 victory over Chinese Taipei's Hang Yuen FC at May Day Stadium on Wednesday.

helio 算係咁

北韓聯賽唔係全部都係國家機器同埋無外援先正路咩

一個曾經近乎全面廢除私產制既地方邊有可能有民營球會

佢都未上位

其實佐迪，嘉偉，黃洋，列斯奧，佢哋有發揮朋輩指標性作用
無論心態同技術可帶領球隊
說服力強又肯教野
年靑人向佢地學習應該得益唔少

唔通揾個類似陳偉豪呢的人
比賽前一日帶住成班師弟，齊窪窪去日本百貨公司血掽
之後仲沿耀自己執到咩平貨，貪到幾多小便宜咩

Ryŏmyŏng=黎明
到時可以同身邊朋友講話旺角場有黎明睇, 叫佢地入場

9uper

你d frd 打撚死你

個老女人今季最後一集著三間而唔係平時既tick

火炬今年打亞協盃可能有兩個原因

北韓報盃賽冠軍報左普天堡火炬獎運動會，2017冠軍係火炬

另一個原因可能係盃賽冠軍報左火炬盃，冠軍係小白水，即係425二軍 --> 有兩隊波同一個機構應該會 ineligible --> 聯賽亞軍火炬

any肥都係好黑箱作業好唔透明

oliver講既野信一成好

你有得睇北韓聯賽結果咩？衰啲講句維基嘅資料都唔知邊度嚟，喺下年講咗北韓派咩隊前我都唔敢講實香港球會會打邊隊

不過9uper d行為有d仆街

Olivia真係全方位狙擊所有同澳門通緝犯有關人士

亞運羅素有無機？同埋亞運隊有無友賽？

wiki 個 source 就應該係我的國家

不過北韓官方資料就絕對可以內幕操作內定派隊

wfc到

過百嘅：
撲救編號：7 袁皓俊【香港飛馬】 260
撲救編號：14 梁興傑【香港飛馬】166
撲救編號：18 李瀚灝【和富大埔】157

金球編號：20 方栢倫【香港飛馬】237
金球編號：16 胡晉銘【香港飛馬】146
金球編號：2 黃威【和富大埔】110
金球編號：7 梁諾恆【香港飛馬】106
......
金球編號：10 科蘭【傑志】71

佢呢兩段嘢起碼第一段中 都五成啦

王子聽晚係咪搭枱坐
定最後名單冇佢直頭唔去？

東方點都會派代表去啩？
其實有無試過有球會完全無派人出席？

一個人一張枱

grad din毒撚feel

東方球迷票all in俾佢都入唔到最後名單

下個肥邱

咁都俾佢踢

李嘉進/tiger今季入球>般連奴夏志明伊利亞斯陳文輝黎洛賢約翰艾馬陳湛羲楊賜麟巴拉克葉子俊歐陽耀冲林學曦梁振邦禾達加倫許嘉樂

前鋒真係等蘇沙入籍算啦

Souza都唔係純正前
如無意外未來五年都要靠艾力士

做官 熊晞官

大家幫手睇下有冇計錯數？

英格蘭宣傳world cup squad
足總下次可以試下

你唔信無所謂，但唔好話我作野

如果呢度師兄仲記的話，比賽當日蘋果記者都有跟住去採訪
一班人係日本UNIQLO血掽，陳偉豪親自同記者講佢買左幾多野，而且日本UNIQLO比香港平少少....
可能呢度有師兄隨時揾到段報紙新聞出來

本地更係把握力差啦 平時都冇得踢中鋒

貝利降班 英超夢未遠
戴偉浚：有邊個追夢唔使犧牲

自細隨父親赴英追尋英超夢、現年18歲的戴偉浚，去年獲英甲球會貝利簽約三年，是繼名宿張子岱後，再有香港人在英國職業聯賽上陣。一時間集萬千寵愛，卻換來一個失意球季——貝利來年要降班落英乙，浚仔的「英超路」似乎越來越遙遠。

被譽為港版足球小將的浚仔，日前返港並接受《蘋果》訪問，被問到球會來季降班，他將有何打算時，浚仔說：「應該會跟隨番球會，因為簽咗三年約。但都有其他球會想搵我，不過都係未知之數。」
過去一年，浚仔可謂走過高山低谷，去年得到當時領隊李爾奇勒賞識，獲簽約三年，並獲派25號球衣，風頭一時無兩。這件得來不易的球衣，刻劃了浚仔過去付出的努力，有莫大意義。「呢個冧把代表咗我屬於呢個球會，得到領隊嘅信任，有少少成功感。之後希望可以努力練波，畀一個好印象教練，等佢可以用我。」好景不常，球會在開季表現失準，領隊被辭退，又加盟了外借球員，大量的人事變動，令浚仔出場機會變少。縱使他在往後比賽中取得助攻與入球，也始終未獲球會器重。更甚是，浚仔去年10月受傷患困擾，被迫休養四星期。浚仔說：「最大困難係恢復訓練，肌肉要操番去最高水平，成日都要做gym、跑步，係好辛苦。」
浚仔在這球季，46場賽事中僅出場11次，再加上傷患，難免會有心灰時候，他說：「你受完傷，去球場睇波見到其他球員落場踢緊波，而你又喺觀眾席，會有啲唔開心。但足球你估唔到會發生乜嘢事，所以冇辦法。」在足球世界，出場比賽是一切。假若來季上陣機會不多，浚仔坦言會考慮其他歐洲球會：「我呢個年紀係希望多啲有得踢，但暫時唔會返嚟亞洲，始終習慣咗歐洲文化，呢邊嘅職業水平、更衣室文化，好多嘢都唔同。」
採訪：馮國康
攝錄：馮峰、Neo

土炮冇料球會梗係用外援

之前話真。士砵亭去馬交踢表演賽單野堅定流
冇晒消息咁既

硬仗前夕先征原宿港腳shopping鬆一鬆

東亞足球錦標賽決賽周】雖然大敵當前，一班港隊球員難得來到東京作賽，昨日仍把握自由時間到原宿「朝聖」，短短45分鐘已有不少斬獲。其中「陳七」陳肇麒表示，兌換了20萬日圓（約17,000港元）作購物之用，惟昨日時間不足，只買了一件tee，其他隊友亦一袋二袋回歸，實行在硬撼南韓前先shopping鬆一鬆，完全不怕影響備戰。

港隊今日將於東錦賽決賽周首戰面對南韓（見另文），由於昨日訓練安排於下午進行，故一班港將就趁午膳後的空檔，離開下榻的新高輪格蘭王子大飯店（近品川站），拉隊到原宿購物。雖然只短短約45分鐘的時間，大部份港將都能購得心頭好。

在港已表示要買名牌Visvim鞋的「陳七」，雖然兌換了20萬日圓之多，可惜時間有限，所以只買了一件tee。他說：「自由活動時間唔長，銀彈留番最後一日先用啦。14號踢完最後一場比賽，15號有一日假期全日自由活動。」由於家人和女友均不會到日本觀賽，故「陳七」未能與家人及女友共度大年初一兼情人節，但他已計劃帶手信回港作「補償」。
其他港將昨日亦有收穫，「數口精」的張春暉及白鶴到了有「日本佐丹奴」之稱的uniqlo購物，當被小記問到為何不回港買時，兩人表示因在日本買的價錢較平；而梁振邦則到以女裝為主的HystericGlamour掃貨，不過他就矢口否認買衫給女友，自稱只是買男裝自用。

貪小便宜係雀同揮春嚟

神貓而家搞緊咩

between 嗰時細 mic 有得入港隊真係好正

香港拍就會變到好柒好尷尬

好難想像要逼人大叫墓臭個名

Paul N蕉～～～

陳7帶傷去日本
最後三場都因傷缺陣
公費旅遊shopping

國米開辦香港足校 辛尼迪將來港援課

國際米蘭落戶香港！這支意甲傳統強隊正式在香港開辦足球學院，並招生暑期班學生。國際米蘭名宿辛尼迪更會來港授課。

國際米蘭（香港）足球學院月初正式成立，由理文守將趙俊傑任青訓總監。國際米蘭名宿、現球會副主席辛尼迪更會在7月29、30日主持訓練課堂，首50名報名學員可以免費參與。詳情可登上國際米蘭（香港）青訓學院Facebook專頁

王振鵬！

.........

好似係佢新開間足球學校合作啦
唔知點解趙生呢排老是常出現

屌佢老母咁樣自降法過多幾年升到班都流失左好多球迷啦 欺騙球迷

照東方龍獅出場片咁整 搵伍家謙配音就ok

邊個係中間?

咪細mic/廢mic

：傑志七人賽用咩人？

四小鬼應該要打菁英盃

之前睇過足總網 好似踢緊東區

成單野最唔專業就陳柒，傷左都隨隊

今日會開記者會
星期一就踢

最佳青年球員四強：
林衍廷（夢想FC）、陳俊樂（和富大埔）、鄭展龍（傑志）、胡晉銘（香港飛馬）

邊兩個呢？

肥龍

香港足球明星選舉頒獎禮獎項入圍名單：

「球員之星」3強：

華杜斯（傑志）、艾華頓、法比奧（陽光元朗）

「最受球迷歡迎球星」3強：

華杜斯、費蘭度（傑志）、李瀚灝（和富大埔）

「香港足球明星11人」：

門將3強：

王振鵬（傑志）、李瀚灝（和富大埔）、謝德謙（冠忠南區）

後衛8強：

唐建文、金奉珍、丹尼、艾里奧（傑志）

杜度（和富大埔）、張志勇、梁諾恆（香港飛馬）、法比奧（陽光元朗）

中場8強：

華杜斯、費蘭度、黃洋（傑志）

黃威、陳俊樂、梁冠聰（和富大埔）、利馬、胡晉銘（香港飛馬）

前鋒4強：

盧卡斯（傑志）、伊高沙托尼（和富大埔）、查維斯（香港飛馬）、艾華頓（陽光元朗）

最佳青年球員4強：

鄭展龍（傑志）、陳俊樂（和富大埔）、胡晉銘（香港飛馬）、林衍廷（夢想FC）

最佳教練3強：

朱志光（傑志）、李志堅（和富大埔）、曾昭達（陽光元朗）

香港亞運足球代表隊已在臨時主教練郭嘉諾的帶領下展開集訓，以備戰本周在港會球場舉行的國際七人足球賽，屆時這支亞運集訓隊將化身U20歲以下「香港飛龍」，其中外流球員鄭俊彥、叢振洪也應郭Sir召喚回港參賽。

他說：「港亞運集訓隊初選將有約40人，之後決選24人，而初選名單包括3名超齡球員。該3名超齡球員會是兩名前鋒及一名中場，他們將肩負起幫助港青小將成長的重任。」

本周舉行的國際七人足球賽，香港飛龍跟李斯特城、白禮頓兩支歐洲隊同組比賽，希望寓賽於操，考驗港小將實力，找出和歐洲青年球員的差距。

郭嘉諾稱，備戰亞運將分兩階段進行，包括亞運前到印尼鄰近地區、天氣和印尼類似的地區集訓。另外，配合球會展開季前集訓，希望球會放出球員支持香港亞運隊。

【港超專題】區隊困境未見曙光 南區班主：經營比前更困難
2018-05-17

近年，地區球隊在本地足運勢力崛起，今季的三支地區球隊和富大埔、冠忠南區以至陽光元朗都在聯賽以至盃賽取得成績，甚至有能力爭奪亞洲賽的席位。然而地區球隊面對的困境，卻沒有從成績中見到曙光，銀牌冠軍的元朗更陷入缺贊助困境。

冠忠南區的班主陳文俊就坦言，若然冠忠巴士退出，南區就不會參戰超聯。曾經因為贊助問題，南區退出首屆的港超聯，轉戰甲組，及後覓得冠忠支持而重返頂級聯賽。陳文俊指出，現時的經營環境可說比之前更差。

申請增加資助遭拒

他指現時政府對區隊的資助，是每季150萬元，他們曾向政府提出增加資助，但政府回應指遭到傳統球會「呷醋」，故不願增加投資。他說：「政府話其他球會呷醋，認為唔可以偏幫區隊，要一視同仁喎。我認為反而更加要『偏幫』。區隊呢樣嘢唔係我哋搞，係政府搞出嚟，點可以混為一談呢。當年民政處同足總傾好，18區派球隊參戰，擴闊個群眾基礎。然後有啲成�嘅就打上超聯，唔通你叫佢哋唔好搞喇喎，你要我哋hea搞可以㗎。你可以睇下，如果呢幾年冇我哋區隊，個球圈會變成點。」他指業餘跟職業是有很大的差異：「業餘同職業係有好大嘅鴻溝，我哋五年前搞甲組，埋單都係550萬，到今年，已經超過1,000萬。」

他認為地區球隊才是足球的「王道」：「我覺得地區足球先係王道。我哋都係由區議會嘅地區體育會搞出嚟，而且我哋區隊有區議會支持，所以唔會做啲令區議會冇面嘅事㗎嘛。我哋本身都係NGO，所以我哋就算賺到錢，都係用在社區入面，咁對於社區體育發展先有好處。」

港超難吸引投資者

與大埔及元朗差不多，南區近年聯賽的成績其實並不差，前季取得聯賽第4及銀牌亞軍，去季更成為聯賽季軍，而且球隊甚至踩入電競領域。然而這些對於球隊爭取贊助商以至資源，其實都沒太多的幫助，到頭來還不過是靠身邊朋友或是地區人士的支援：「有人問我，我贊助球隊可以得到啲乜嘢，我話，冇㗎，當係支援社區囉。」

然而另一個問題，是超聯成立之後，球市卻一直沒得到太大的好轉，甚至去季像是倒退。曾與羅傑承、伍健等倡議成立港職聯的陳文俊指，現時足總沒辦法建構好一個聯賽平台去吸引投資者。他說：「𠵱家係冇人珍惜你呢個平台，因為你搵唔到錢丫嘛。足總𠵱家除咗變得架構臃腫之外，就冇喇。」當年倡議新職業聯賽要獨立於足總運作，然而超聯的第四年，聯賽仍由足總營運。他認為目前的狀況，足總責無旁貸：「我問人點睇香港波，佢哋話，香港波唔好睇。我再問，你睇過咩？大多數人都係話冇睇過。個問題就係，你個形象唔好囉。」

提議取消評降制度

他指足總目前給人印象不夠專業，就像去季，允許港會以及擁有特權的R&F富力參賽，這些決定都使人失望。他解釋謂富力如果沒有特權，也受本地的章則制約，其實並不反對。此外像是接納凱景來季升港超，以及繼續讓富力參賽，其實不如把聯賽升降制取消，並提高參賽的門檻，只讓有質素球隊參賽，花三至五年去搞好聯賽的名聲來得更實際。他指：「其實聯賽有4至5支區隊，再加3、4隊有質素嘅其他球隊，咁已經足夠。」 ■香港文匯報記者 陳文俊

陳文俊訪問陳文俊
不過最後個段完全中point

成日話畜力特權其實根本只係形象問題
你試下j leag組隊來特權參賽
大把人會贊成
講到尾港超只係起步緊未成熟
制度自然成日變
如果香港係多人搞波嘅
洗鬼年年煩要搵夠幾多隊參賽
大條道理揸正來做升降班啦

J league 黎我都會反對

決選好似係20個人
文匯同羅曉聰又fake news

他指足總目前給人印象不夠專業，就像去季，允許港會以及擁有特權的R&F富力參賽，這些決定都使人失望。他解釋謂富力如果沒有特權，也受本地的章則制約，其實並不反對。此外像是接納凱景來季升港超，以及繼續讓富力參賽，其實不如把聯賽升降制取消，並提高參賽的門檻，只讓有質素球隊參賽，花三至五年去搞好聯賽的名聲來得更實際。他指：「其實聯賽有4至5支區隊，再加3、4隊有質素嘅其他球隊，咁已經足夠。」

而家升降制已經名存實亡
不如試下取消升降制(例如試行五年），只准合乎某些條件的球隊參加超聯，睇下成效如何，之後再檢討

要準備最少600萬，另外佢同萬隆仲有約。

超齡球員兩前鋒一中場

土地供應大辯論已展開，社會不少聲音要求發展172公頃粉嶺高球場建屋，但政府一直未表明立場。不過，同屬體育界、位於沙田石門毗連傑志中心僅0.43公頃的「蚊型」地皮，政府就無視反對，堅決改劃建單幢居屋。有議員炮轟，政府做法「大細超」，強調發展高球場能短期內協助基層「上樓」。有前立法會議員批評，高球場所佔的公共資源遠較傑志多，「政府唔係唔敢郁體育用地，而係唔敢郁背後牽涉嘅龐大利益」。

記者 李詠希
沙田石門一幅毗連傑志中心、約0.43公頃原本是休憩用途的土地，將建單棟居屋，涉560個單位。有關土地改劃曾被當區居民及傑志支持者等大力反對，認為當區生活及交通配套不足，加上毗連傑志中心，球場眩光及噪音日後料對居民造成影響，但有關改劃最終仍獲得通過。
團體「撐場大聯盟」陳智聰說，原否決改劃作住宅用途的城規會，半年間立場180度大轉變，疑當中放棄規劃原則，斥政府為求政績，小型地都不放過，擔心新居屋入伙後，球場操練會引致居民投訴，「到時（新）地點差啲都冇得揀」。
他續說，港府應對體育「公道啲」，傑志是全港唯一擁有「自己場」的球會，不但為本地足球提供青少年培訓，亦有逾三成時段供公眾及學校等租用。他又指，傑志中心與粉嶺高球場不同，如只發展部份高球場建屋，料已能容納數千人，「土地係好珍貴，但我哋（傑志中心）只係攞咁細嘅土地去做兩個球場，值得政府花資源落去」。
關注事件的前立法會議員羅冠聰認為，不能從體育層面將傑志中心及高球場劃上等號，高球場所佔的公共資源遠較傑志中心多，「高球場背後係N個幾千萬會籍嘅生意。政府唔係唔敢發展體育用地，而係唔敢郁背後牽涉嘅龐大利益」。立法會房屋事務委員會副主席尹兆堅亦斥，政府做法「大細超」，強調發展高球場可有效紓緩公屋供應大落後情況，如政府有心發展高球場，最快2023至24年度提供首批公屋單位，「直頭係救到命」。
房產發展研究中心創辦人姚松炎指，傑志以短期租約模式租地，理應知道無法在該處作長遠發展，認為體育場地若要與民居共存，可加設隔音設備或緩衝區等，否則在規劃優次上，不論傑志或高球場等體育場地或要搬至交通較不便的地方。
傑志中心回覆《蘋果》指，將向政府力爭保留被改劃建屋的地皮，以供傑志擴建或興建足球學校，並爭取留在原址；又指政府未曾與傑志商討重置事宜，但有限資源下，中心能發展至現時規模是「艱苦經營」，如要重新發展另一個足球中心，「恐怕力有不逮」，又指香港足運目前最重要是培育精英球員，「而不是如何去搬遷一所正在發揮功能的足球訓練中心」。
民政事務局重申，仍在物色合適用地重置傑志中心，現階段未有重置傑志的時間表，在未落實遷置安排前，不會收回傑志現址進行發展。

取消升降制度啦屌你老味

港超聯獨立

踢走無能足總

每季年尾循環話題

望有人入主球隊
倒不如望生意佬買左港超聯來搞
不過真係做生意又點會做蝕本生意

足總素來決斷力差
當年成立港超聯傾咗應該有最少五六年
要超聯獨立同取消升降制應該又唔知要傾幾多年

外國聯賽都係自己成立一間公司去管理聯賽
反而香港就足總話晒事
連足總Facebook專頁個名都出港超聯...

選舉預測

鵬
唐文 珍 法比奧 丹尼
華佬 費7 黃洋 黃威
查維斯 艾華頓

年青球員
樂仔 龍仔

其實今季幾乎出親都有作用。。。

陳7已經係

踢理文okay ge

陳七算技術型咩

我國

改善下紀律先

今季華人神射手黃威同林衍廷分別都係入左六球，鄭展龍入左五球（計埋亞冠個球）。我國踢左半季都叫入左四球 入三球既就有陳7同姚浩明（唔知仲有無漏）

中生代全部收皮